各位義士唔洗咁擔心 岩岩問左法律朋友意見

全程有戴口罩 無除過 無比人影到有個人特徵（紋身 傷口 ） 基本上肯定告唔入
掉晒當日所有衣物鞋
電話用iphone轉做密碼 有手令就唔記得密碼 tg whatsapp啲對話證據好重要 del晒佢

要告入暴動罪唔係咁易 義士唔洗咁擔心
被捕千萬唔好亂講野 等律師幫你搞

PUSH

Push

警方今早（3日）在 Facebook 專頁發文，指警方就示威者 7 月 1 日佔領立法會大樓，昨日到立法會以多種方法搜證，包括指模及 DNA 鑑證，聲言會對非法行為「跟進到底」。

警方 Facebook 專頁「香港警察」今早發文，指警方昨日（2日）派出「O記」指有組織及三合會罪案調查科、鑑證科聯及政府化驗所人員等，到立法會大樓各處進行搜證，使用包括拍照、指模及 DNA 鑑證、 三維激光掃描等方法。

專頁又上載多張搜證相片，例如在立法會會議廳以照片和文字記錄損毀情況；在會議廳玻璃欄上套取指模；出動三維激光掃描；在走廊指示牌上，取下示威者貼上的貼紙和標語等。

點算

我發夢有段時間 無戴到手套......好驚有指紋..

唔好咁擔心，同時都避免上黎呢度講啦

香港大把人撐示威學生！學生不是暴徒！

希望大家吸取教訓

佢話要證明到你去過現場唔難 你用散紙 清電話歷史位置會增加搜證難度 但唔係搵唔到證據 只要拎你大廈cctv 港鐵cctv就唔難證明到你係現場

只係證明唔到你有係現場做過啲咩 都告你唔入

無衰過其他案，差佬無你DNA資料

指模--聽講唔會在入境處個DATA BASE對

推

最緊要佢問你。全部唔答

咁講法 去立法會公眾區的 經學校參觀立法會的 都會有指紋啦 貼紙同標語由印刷到派到拎到到第二條友拎 途中經過幾多人 邊有可能查到？再講 有部分人指紋因手指傷係識別唔到